港島有無咩商場岩窮撚拍拖行下

條女話新界個啲行哂咁濟
想去下港島行街
我鄉下仔想問下有無d貼地d 既港島商場

諗唔到住

天悅
188
新翠
藍灣
永利
創業
西寶城
大有

全部都獨當一面

太安樓計唔計

都係銅鑼灣一帶
其次就太古城
或者去海怡果邊

富士啱唔啱

窮撚商場冇乜

Ifc mall

港島撚表示除左太安樓食下野之外
都無窮撚商場存在了

除左pp 叫可以俾窮撚行下我都唔知仲有邊到

全部都好正😂

喂喂喂係咪伏我

唔該哂巴打

未去過 要去了！

太古城
雖然佢唔算窮撚商場
但都叫有啲嘢行
有誠品 有玩具反斗城 有冒險樂園
有apita
鳩行吓都得嘅
對面有康怡 AEON

agger
北角西環都可以行下
不過唔係行商場

創業呢期好好去
如果撞正停電仲好

北角新時代

海怡睇戲好平

石澳又得

Landmark